召集有玩ukulele既巴絲打

召集有玩ukulele既巴絲打，歡迎大家交流一下

玩咗個幾月
搞唔掂E chord

斷斷續續有對住啲譜9彈下

咁少人既 仲諗住可以開個group交流下

玩solo為主

有冇好玩琴譄share?

想學下，其實係咪同結他一樣咁玩

學緊彈solo為主，想令到ukulele發揮出結他做唔到既效果

你鐘意玩solo定彈唱呀

自學定出去學？

之前跟工聯會學咗一年，但都仲係新手

9彈

自學jj

彈日文歌嘅可以上ufret搵譜
Youtube gazzlele都有好多簡單譜

有興趣既巴打/絲打 歡迎加入

推一推

想學結他嘅人就去學結他喇
唔好諗住學住ukulele先
兩樣唔同樂器黎

個 group仲招唔招人呀巴打

同問

巴打玩咗好耐
我新手，掃下單 beat C Am F G

推到開 group位巴打上水

都玩左段時間
但基本拍子好差...

自己自學玩就差唔多年幾 ...近幾個月先真係出去上堂學